有冇絲用過呢枝嘢？

見啲網講到枝嘢好掂咁，乜差皮膚問題都改善曬，見佢又唔算超貴，有啲想試，有冇絲用過？